[gay] 沒有人的的心事分享區 (175)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：Attention to 1001

Hi

咁撚大膽

留名潛水

【多圖】50歲爆肌攝影師出過唱片 Keepfit靠勤力：身體是第一位

我忽然覺得人生有返d希望同衝勁，只要下苦功，其實老左好可以好正，唔一定係大肚腩禿頭阿叔

剪你條jer

呢D身型要限食野限得好勁

係呀做乜咁問

btw 我個名唔係因為書

Desktop Laptop同電話一齊有問題
大出血

新人留名

新人留名要貼自拍嫁，識唔識規舉

歡迎pm 換相

npnc

自己無相仲好意思npnc

replied

最後做左外賣仔

送比我

UberEats ？

大家都好有耐性
完全坐唔定睇書

寫真黎嫁喎

我落街買

where do u live?

mein kampf

恐龍巴係咪讀過history?

Da jia hao

覺得自己好蠢

今日天氣好停滯不前(冇風)
空氣好唔清新
街上又人山人海
不過都冇地方去

heil yeah

今日最好留係屋企

stupid + doggy = cute

蠢囉 你咁唔了解我嘅
我仲咁愛你
你係咪真係日遊黎嫁

終於放假

唔知點解好似好大霧咁

wanna hang out brob?

受熱帶氣旋外圍下沉氣流影響
本港天氣會比較悶熱
市民應長時間開冷氣

today is your birthday too right?

祝你生辰快樂

你講咪得囉 比哂你講又唔講

嗯

sure hv place?

生日快樂

星辰生樂

謝莓巴

一起身見有利基亞即刻洗頭刷牙落街

happy birthday to莫札星辰 and atv

屌我

生日快樂!!

wherever u want

天氣麻麻喎

潛返落去

拉返你上黎

gp bb早晨

生日有冇好好惠勞自己 平時返工咁攰

早晨

都係返兩份

生辰快樂

六六巴

咁做都岩既

點解咁講? 不過如果你有傾向 睇下都應該既 睇下佢地幫唔幫到你

Pmed

op 好耐無去

好想返香港 好想返韓國買衫

你 wor

我做咩

新工唔夠人講得$14一個鐘

加幣

大家將來聖誕節同男朋友開開心心去酒店開房個陣
就會見到我就係個款接員幫大家登記入住手續

sorry 無仔

將來（詞語釋義）編輯

中文：將來
基本解釋：
未來;現在以後的時間

呢個page 嘅 admin 真係好撚煩

跟住一邊幻想自己有男朋友一邊係到奶個dum啲精

你都可以約人食飯含撚啦

岩先用張大紙去買支可樂 個mk收銀找錢果陣扔我散銀
痴撚線

170/75 肉壯熊

可能係提子你有大紙買可樂
佢仲係屋企搵緊係唔同角落嘅散銀食飯
你應該講句唔洗找

問佢一句咩態度即刻收晒皮講唔好意思

mk

唔小心照到鏡望到瘡

你夠有啦
一次性SP

mk妹

咩呀

pmed 屌死我

唉

馬巴
好曬好熱

FUN多幾次囉

咁惡既啲收銀

ok

hi

我祝大家

jd 又死咗？

點解可以咁垃圾

bored

死唔死都無分別

但香港好chur 我prefer 有私人時間

依家已變成：樣同body 一定要有其中一樣

如果唔係真係無人理

一向架喎

唔係一向都係咁 ？

唔係

食訓屙

有咩分別?

don't act like it's a bad thing to fall in love with me.
you might fuck around to find your dreams come true, with me

夜空出pool了？

正 咁先係生活 唔用腦既生活

可能你住得遠姐 不過香港賺物方面都係岩既

gp醬兩樣都有

今日天氣好差 頂

你打錯字

好曬好熱

我都冇

我做錯咩要爛面

同埋好焗 feel到啲熱氣喺地下升上黎

fk me

熬唔熬到一個星期？

沒有得你的允許 你都爛下去

好多野都冇原因 個個人都有佢嘅問題

人總需要勇敢生存

沒有得你的允許 我都會爛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

係我的的心事台

你快樂過生活 我拼命去生存

決定下次問題啲答案如果答得我唔滿意就去西醫睇下可唔可以開a酸
如果可以就食A酸

佢猛一黎架麻

橙加油

你鬼有生存過

你錯啦，gp每個星期有3日係俾我屌嫁

巧橙
水煎包 啪啪啪
水煎包 啪啪啪

我有呀我冇生活過炸嘛

gp 我地出去傾兩句

屋企一無人就要全裸 好爽

多謝各位。

lm

無圖你話係屋企群交都得啦

祝星辰日日都開心

雞莊巴

星辰BB 最緊要身體健健康康

請幫我宣傳 猛一gp

閃閃熊

凶零星辰

感覺到背脊啲汗 一滴滴咁沿住脊椎流落去

哦

@ 貝貝 除左泰劇 有乜泰文歌好聽

猛vers

@各位巴打 帶我離開hk

聽到都覺得熱

個啲末日故事信神個啲都一定會變痴線

i think u need toys to draw ur attention away from this

ME DONT play toy

我都係聽主題曲果啲 對上洗腦都係角色嘅歌

toey 果首

縮左

come on i know u like it

hi行家

我都係 發現好多泰文歌都好正

No

Who

u just need someone to play with
poor doggy

有第一粒>抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡>有瘡唔開心抑鬱>傷肝>生瘡

Me no fd

be fd ok?

Maybe because me ugly
So me don't care my fd ug 5 ugly

so u don't mind me ugly or not ah?
good doggy

Ok

邊個邊個

Yes

bath sin

Watch movie

咁早

我係酒店房務員

夠呢度某人打幾日飛機

年年生日

要22222

bellboy

yes

where ? when?

每日靠執五蚊貼士過生活

如果執房你要小心條腰

咁我做款接員幫人登記啦

唔知點解今日一起身就好肚痛

咁多瘡接條毛?

gooood luck

watch movie or not leh?

唔得嫁咩 又唔係做鴨

趕客就唔得

where and when ar?

有用

睇黎我做執房算

me home now

me come to ur home ar?

okok

address

執房 外國酒店我又唔mind

心中

酒店都隔黎飯香

Fuck U

屌，諗住食完飯訓一陣，點知訓醒好似兩頭唔到岸咁

下

FUCK YOU

『HEHE』拍過好多次拖，每次都唔好過(真人真事長篇情史)

old news

有冇人想同我集資住孤婆屋

炸雞快啲試下

可以同我些牙八婆話題

人地16歲咁正嘅

傾生活趣事

我覺得好正

晚晚可以吱暗瘡

係呀

pmed

大個進左化咪正lor

依加都好正

咁進左化咪仲正變男神lor

熱撚死

bbg 你去左邊呀

？？？

app好似多咗好多人話夾租

佢16歲

一早飲左啦

20cm

點解知佢係20cm

好唔好飲

佢自己講 之前又一齊浸過溫泉

轉頭買比你睇下

咁咪好長? 有啲恐怖

龜縮係屋企

係掛

貶貶做咩樹？

he feels lonely.....

Hug

呢幾日唔見你上水
掛死人

Okok

Always be with you

me

ngo

含左未

熱撚到仆街

我都想

你覺得一間機構入面淨係得社工post？

一行出去有種被清蒸嘅感覺

凍？

肥咪

持巴 我而家體脂都成19%

閃閃

戀愛 where r u

持巴

好sweet 馬巴有冇扯

今日去邊玩呀

call me?

我地呢到出pool既話要打一篇長文交代 有請

今日點吖

隻狗訓死左

rip

working

頭兩個分別咋

閃閃你同你愛人好返啦？

屌你放流料
等我仲咁驚

咁大 可唔可以俾間房我

我想學但係我怕水

我成日都錯 啲人教完我都錯

全世界即刻上哂水

而家okay啦 weekend我地少D野講 教會教會教會

聽人講 要就黎浸親 你先會學得快

唔敢踏入gym room咁神聖嘅地方

因為可以係更衣室

我都準備聽日第一次去gym room,但完全唔知應該點練，一陣要google下

我先唔制 好驚隻腳離地

咁就好

有幾

要plan定先 如果唔係會好亂 好快就唔想做

我怕水污穢多啲

所以搵定個fd一齊去壯膽

要講幾多次先記得

無fd的毒撚#

幾時變返狼？

考完試慢慢操過 目標係15%體脂

入面識 順便

togayther

join me

唔準

我唔會ff咁多

shy

其實係用咩原理？
用個肺控制？

shayther

放鬆 同 隻腳

各位我訓了 明日再聚

再睇既話一陣一定發惡夢浸死

明明睇得明篇文但唔識做

我學自由式易過學蛙

睇

地盤

有冇啲發左達既例子睇睇？

膠花

做判頭好搵得架!

好想撕爛份野

終於睇Spider-Man

呢個真

完全唔識做份reading好灰
明明只係part a

let us help u

補習哥哥有無教你d technique？
我以前都以為要每隻字識晒先做到reading
但當年補完習做落先知原來唔係

完左十世啦

捉key word

我都溫緊科完全唔識既野..
聽日就考啦

明明個題話咩係第7至第10段搵
Tilly was not born in ___________.He was captured off the coast of Iceland in 1973.....
我完全搵唔到邊到出世 又搵唔到iceland或者1973
我仲以為自己睇錯文睇錯段

個個都出Pool

個個都出Pool 唔通個個都出Pool咩

你up乜

we need the whole thing

你都出咗池啦

有無段野睇下

好悶無野做

你睇清楚個句子格式先

原來有想

我記得自己聽係「個個都拍拖 唔通個個都拍拖咩」呀嘛

Tilly was not born in aquariums.He was captured off the coast of Iceland in 1973.....

btw 咁好既 有晒卷係網上面俾人做

個個都上網 唔通個個都上網咩

直接跳哂個頁唔做算

close confinement

Unlike most performing show animals, Tilly was not born in
amusement park. He was captured off the coast of Iceland in 1983 and
housed in a concrete aquariums.

我估係咁

到時考唔通又skip左佢

聽日就有8gb data 啦

d a am the s 自己adjust番
我copy and paste only

我會

Use one word for each blank

加甜

肥星辰做咩呀

0分

舉起你左手

After the death of Dawn Brancheau, ____________ are being asked whether anything could have been done
to prevent such a _______________tragedy___________. It has now emerged that Tilly was still
being allowed to perform despite being responsible for the deaths of _______唔識 __________
other people in previous attacks. Unlike most performing show animals, Tilly was not born in
_________parks________________. He was captured off the coast of Iceland in 1983 and
housed in a concrete _________aquarium_____________. Reports speculate that Tilly was isolated
from the other whales, and that the _______seperation________________ from his family might
have contributed to his aggressive behaviour. Orcas in the wild normally live and hunt in packs,
______________swim______________ hundreds of miles in the ocean. Some experts believe that Tilly did not
kill for food, but may have been acting out of ____________stress___________________ and boredom.
Richard Ellis agrees that while the whale ‘was not trying to eat the trainer’, his actions were
___________premeditated__________________.

in tank? florida ? aquarium? captivity ?
concrete confinement

me think
no answer key ar?

唉喲

雞莊

今日呢度好熱鬧

yo 我地今日好齊人

我教囉

Tilly had been involved in two previous
human deaths. In one episode, a trainer fell
into the pool and Tilly and two other whales
drowned him. In another, a man who appears
to have entered the aquarium at night, when
Sea World was closed, was found dead in the
pool with Tilly. An autopsy showed he had a
bite mark. One of Tilly’s offspring, sold to an
amusement park in Europe, has also killed a
trainer, as have whales in other parks.

Hey hey you you

9 up

呢份pp好耐以前，我地以前當練習做，我今年都fresh grad啦，唔認老都唔得

癡漢系列

你想抽水咋

原來你有咁嘅嗜好

你要叫雞嗎

蛙

比個機會你諗多次

馬馬 美人魚到上手未？

自由最易

真的嗎

Love you're not alone
Cause I'm gonna stand by you

手腳郁冇氣令一令個頭吸淡氣再游最簡單

有某個高登老屎忽 & 我啲細佬妹全部係我教

邊個老屎忽

4式入面有邊個式先唔洗頭入水

多謝支持

又係
但我覺得蛙易過自由
(我識蛙唔識自由)

學哂四式咪得囉

BTW 前排雞莊係跟我學識左水中狗仔式

Satrbucks

點解既

係咁 佢係好hea

仲好勁

我個陣train 係咁叫我背野就算

蛙式唔係個鼻可以水面咩。n年前老師講

好簡單姐

易啦 我以前未做已經好熟 因為之前做太平洋

又唔覺 太平洋 啲人唔夾

這些機會不是我的

me eat a lot now so full
and bored and tired but dont want to sleep
dont want to do anything

Fun with other or sleep

你到底有無游過水

don want to sleep or do anything

wat happened?!

why
個個都話要睇架wow

對

sorry
但韓巴 話好想睇

韓巴 持叔 同 中田巴 都想加甜。
我知依加無甜係差d 但將就下啦

wow

我認

頭先tvb有gay part
家姐:唔 好gay呀 睇唔落去
呀媽:人真係好奇怪 點解會揀做gay佬呢

你估我想

一路食野一路打緊。等等

btw

hug

但應承左講走數好賤架

真人真事？

我要睇分手果個 唔要睇小學相認

TT 係寫我同佢一齊啪啪啪既故事

分手果個咪佢 我得拍過一次拖

被中出?

咁你繼續 我去刷牙準備上床

冇

你想睇分手個段

最好唔好quote埋段文

六相巴

六巴 gp巴

你好

同bf還好嗎？

六巴咪pm左你

無事了

求故

呢到出甜故 真心咩？

Ok pmed

Cock Blocked User - 六相

How

呢到有無人有打開拳

share

朋友打開。

佢玩開咩

泰拳

拳交算唔算

算。你比人拳

唔知學乜好 好似樣樣都想學

拳開人
你想試嗎

我腳你ok?

幫你唔到啦

咁就好 呢排打機?

we can be friend

識我

FACE
stat

friend not sp wow

媽咪:突然諗起細佬細個係到玩唇膏玩公仔 都唔玩超人嘅!

細佬 = you ?

我細個玩肢解Barbie同煮飯仔

我等的人 他在多遠的未來

今晚食放題嗰陣，右手邊全部都係大隻狼

一隻熊都無

圖

九龍灣好多熊

沙田都係

好肥好可愛

我講緊狼呀

晚安

the winner takes it all

好滿足

安安

明明寫咗唔fun都有人問你fun唔fun，屌你老母咩

Show Blocked User - 莫札星辰

係AKB48前田敦子：「即使討厭我也不要討厭AKB!」

係戶外坐兩粒鍾成身濕曬

COSPLAY都要有肉

睇左fb
超正 男神

咁細包

給咪咪的禮物 呵返

對眼同角度問題？

要睇乜野

早抖 聽日又番工

其實有時燈光同相既質素都會影唔到d 暗瘡印

效果燈光姐。咁暗瘡印可以茶野消架嘛

堅美圖啦咁

PiePie

靈異嘢好正

講啲親身經歷

CreamPie 你有無思念一個人？

睇過

淨係見到 ,,你咋喎

等我一個人推到1001啦

洗唔洗

係 咁都認得

904

905

圖。求pm

已丁

應該要瞓啦

早抖

你是誰

茶

相

Not you

好飲

頂部電話瘋狂重新開機 點解唔捱多陣

Huh 我依家先知

我以為係顏射

我以為係食得果啲

證明我的愛只是愚昧

搭七仲未上巴士tim

仲係床上面

賤人

你有無瞓過

無。 半瞓半醒

恐巴

係車到 去緊摘蜜桃

桃呀

一陣影比你睇

你個桃 不了

又就嚟1001啦

發下癲先

有一日喎

女仔同個男仔講話絕交

男仔問 依個咩體位嚟

完

無人笑嘅

hello~

It's me

頂你個肺呀
點解依度黑媽媽嘅

有無人呀

貝兒？
爸爸？
啫啫？

小學日日翻睇

貝兒快d救爸爸出去呀

睬你都傻啦
要走都係我自己走先啦

乜你把口臭咗咁多嘅

我十日無刷牙啦

你同我講都無用嫁
依到都無牙膏

白雪...白雪呢個名 真係好難聽

妖咁你又講

gd taste

i dont want u

好難聽呀 我可唔可以掉佢落山

咩話？ 掉佢落山？